大家係用咩方法撳電梯啲制同開門

大廈部電梯撳制個位塊膠比人整到爛晒

手指背

Voice control

等人㩒

未有武漢肺炎前我有時驚靜電都會咁做

用念力

芝麻

唔該X樓啊咁？

叫人幫我撳

用電話角對埋去

最後你會去返地下

其實同一架點都出事

手指骨

腳

利申：拖鞋

咁樣多數拎鎖匙

公屋撚 個G掣成塊爛哂

等睇留言話用30cm

用利是封

要做埋呢個姿勢先會有效

住低層就行樓梯最好...仲可以坐下運動

住高層風涼水冷

住高層就租架直升飛機飛上去喇

我就唔用lift嘅，你班地球人

用條丁鞭打個掣